有無人會自己買生日禮物畀自己

買咩好

要咩，我買俾你

無 唔知自己想要咩

Plane cup

會自己買蛋糕俾自己

女女車車樓樓就俾唔到你

唔要

食蛋糕會肥

貞節牌坊

錢呢，你俾 FPS 我，我過一嚿俾你當慶生

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

我上年生日買咗個一磅嘅蛋糕俾自己
困住係房一個人食哂
然後再入洗手間逼自己嘔哂出黎

會 買零食比自己

岩岩先買左俾自己

冇 太毒

月中 而家諗定買咩畀自己好

幫推左

會，當借口買貴野
通常都會有dd happy blue day to me,
明天繼續負爆

有無cream

甜野會爆瘡

買左咩

慰藉自己

Game一盒

想收禮物只係純粹唔想畀錢買野

What game

買個假希望畀自己

買吹氣公仔

講左會自爆因為係舊game
xbox

畀屋企望到會好怪

咁買男版吹氣公仔
攻比受更有福

我都會

會自己搞生日party 俾自己，一個人的party
一個人吹bb, 一個人唱生日歌，一個人切蛋糕

你買咩蛋糕食

何止生日禮物，見到鍾意嘅嘢嘅話
咩今日無食晏補償禮物
星期一禮物
出街著黑襪紀念日禮物
見到貓貓好開心禮物
扶左婆婆過馬路禮物
幫舊石仔返左屋企禮物
都送得出俾自己

嚟緊8月10生日 買左套單車套裝送比自己去大埔踩單車

我係隔幾日

提早講左先 生日快樂

近生日就會上網shop幾次ping

生日快樂

好撚慘喎

好似係藍莓芝士蛋糕

下年唔好自己一個食啦！預埋我

提早講定 生日快樂呀！

岩岩買定左個生日禮物畀自己

hpy bday.. 好耐冇朋友同我慶祝

背囊
銀包
相機
衫
好多好多自己鍾意嘅無謂野

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

幫推一下

啱 咪又係咁普普通通過
反正又冇朋友

會

我仲有幾日就到 多謝你 我地一齊慶

Yes

我地一齊慘

買ed

我買左份禮物 生日個日去拎

你又有睇醫生？

你買咗乜嘢

又有新老公
能受百樣痛

買左個bangle

可以買到份禮物俾自己都好呀！
我想要既禮物 錢係買唔到

你想要個男朋友定女朋友

今年諗住買榴連蛋糕食

一個人唱k真係好似冇乜癮喎 點解唔搵下其他嘢搞 食個扒餐都好呀

生日快樂都係得中移動 send SMS黎講
佢唔send黎我都可能唔記得

我今年買咗個旅行俾自己
以前唔會慶祝生日 都唔會去旅行
第一次獨遊 第一次撘飛機

買個電話比自己

咁咪幾好

去食自助餐？

生日快樂 當日去OP玩下 好多姐姐會同你講生日快樂

我

買左一粒水晶俾自己

同埋收到阿媽封利士，張大牛我俾佢的

我試過自己一個同自己食生日飯
食到喊左
嚇死侍應

背囊 迪卡儂$19背囊
銀包 唔捨得換
相機 用手機影
衫 淘寶

想食洲際但一條友食好怪

一齊食

真心有個伴食會好d
得一個仲要隔離枱一pair 情侶打情罵俏
真係

比你揀
情景:隔離有一pair pair情侶
然後
你想自己1個男人食
定係
有個男仔hehe入去食

我係真絲
有無其他選項？

我18歲生日請自己食咗餐好嘅

同樣月中生日 都諗緊買咩俾自己

你冇絲打咩

無，果晚真係一個人食，食到喊左
係啪住意粉眼淚一滴滴果種

利申毒撚成日咁做

對住個餐流淚

我都試過

利申：有 Depression

我仲要臨尾叫左個甜品
搵廚師幫我寫Happy Birthday

今日七夕，小弟食梗M記加大

講真，鐘意親嘅女仔都唔鐘意我，被拒絕被傷害已經慣晒

其實人類都係自私嘅動物，有得揀，妳都唔會鐘意毒撚啦

寧願揀個花心陽光男

我同前度分手2 年幾快3 年
分開之後我就無再行番出黎過
我都仲努力搵緊出口

講真，女人唔係太差嘅話，肯搵就有

但男人，只要毒啲、自閉啲或者條件差啲，已經永遠冇機

自助餐自己一個食先正
黎緊想試

暫時都係唔想住
我唔太敢相信男人

其實都係嗰樣嘢啫

個男人唔係靚仔、大隻、陽光、識氹妳，妳都唔會愛上佢

咁人哋有條件，自然更多選擇，到最後俾佢 hurt，妳就話男人唔值得相信

但問心，妳會唔會揀一個好似小弟咁天生又啲自閉、唔係好識同人溝通、又肥又矮嘅毒撚拍拖？

就算我對妳幾專一、真心，妳都唔會揀我

點解？人性嚟

我同你2個男人食好過 一個男人食

我果個唔靚仔
仲要傷害得我好嚴重
已經唔關佢外表事了
何況佢條件都唔係好的
佢既傷害先係我唔信男人既主因

自己食

我過多5日

我真絲黎架
女黎架

我第一次買禮物畀自己 合理化消費

搵日呢到既巴絲一齊慶祝

食蛋糕明明係享受，做乜虐待自己

其實我個人唔毒 但想法好撚毒 做出黎永遠唔毒 因為我自己都覺得好恐怖

岩岩無追到post

我都會同你講生日快樂 算慶祝過

係

食左咩 食左幾錢 我個晚book左酒店訓

做吓運動囉，增加多巴胺，人哋話

利申：
食咗好多年抗抑鬱藥
本身有亞氏保加
變咗個人有少少怪
細個成長環境又麻麻
變咗好想有個另一半愛自己
耐何你愈想就偏愈冇
每次都單戀人
自閉又唔識 flirt 對方
忍唔住就同人表白
到最後自己又唔係好條件
當然收皮
所以都係冇計
𠵱個世界就係咁

其實生日 係反思自己咁既歲數 過得幾咁失敗幾咁無人理

好！但光復左香港先

食個燒肉放題 三百幾蚊

我由細到大都覺得生日無咩特別，同倒數一樣，只係呢一秒去下一秒既事；但係睇番同學 見到有人同佢地慶祝 原來係咁開心 大家都會記得大家生日

好

我生日會買嘢比自己 因為朋友送既禮物味必係自己想要 亦都為咗獎勵自己又辛苦咁過咗咁多年

有無肥到

你有朋友

咩禮物🎁

淘寶又如何？最緊要自己鐘意！

唔單止生日會買禮物比自己
新年端午中秋聖誕都會

我依家行街食飯去玩都係自己一個

唉 12月未到

一齊

Thanks reply

去邊先

12月仲有完sem禮物
I LOVE DECEMBER

Op mind

我會呀，我仲會自己買蛋糕

習慣咗就好人生係孤獨一個嫁啦

上年點過先

8月22生日嘅人路過
諗緊買咩禮物比自己

下，有咩慘
就係要自己買先肯定到個蛋糕係自己鐘意食嘅口味呀嘛

嗚嗚有人仲記得你生日真係好感動

會，如果唔係同日常一樣好悲哀
去個旅行如何？

成晚自己一個打飛機

我都鐘意自己一個行街

有野生日果日去拎好似好正咁

完sem禮物緊係自己一個去旅行啦！年度大禮

點解要咁

自己買？咁有冇人同你食定一人份量果d

買初戀

自己想買咩就買咩 亦唔需要專登穩話題講

Over jor

無點過 同平時一樣

我買左手鐲加訂左晚酒店訓

暑假去旅行貴

放肆一下無所謂啦

我諗住又買新鏡頭畀自己
利申：攝影發燒友

請你食魚柳bell chan加大
以往試過買模型比自己做生日禮物
無fd慶祝就正日買件蛋糕比自己
好毒

我年年都喺咁
與其等人送垃圾
不如自己買份仲好

唔敢去太遠花蓮

買

想要漢堡bell chan 一件？

你起碼有人送

咁撚悶

我隔幾年得1次咋 仲要喺行嘢 我寧願收利是

本身每年都會自己去一次
所以都係會買物質上嘅野

辛苦咗成年要對自己好啲

大家咁熟折現咪得

喺啊 有人問我 我一定話現金
跟住買手信就我想要咩而且平平地就叫fd買
咁又唔洗諗 我又可以得到想要嘅嘢

有今日生日
成日失眠，買咗樽swisee sleep比自己

8月中 生日 諗住遲啲
買左個導入導出機比自己

本身男友話送比我
但佢前排送左銀包
唔好意思再收禮物

Ok

點解要咁，你獨居？

成日戴口罩 又出汗
係咁爛面 已經連妝都唔化有得揀
邊個唔想係屋企涼冷氣睇下劇

身邊朋友都係咁講
不過我覺得好relax 同埋主力去影相

試過買keyboard 同耳機
都係一啲平日唔太捨得買嘅奢侈品

爆瘡？

有咩奢侈品品

比個藉口自己買d平時唔捨得買既奢侈品
買過switch iPhone比自己
其實都想買好耐
係比個機會自己合理化洗錢

同意 消費合理化

有冇自拍？求一人行去旅行幫自己影靚相技巧

多謝你

有無人同你慶祝

係 下巴兩粒石頭瘡
然後臉又幾粒
（不過女人買野係要搵下藉口）

生日快樂！

可以睇下 若要暗瘡好 咪撚信老母

含淚食個蛋糕

鐘意食芒果脆脆

屋企人

我今日生日 應該做咩好買咩好

幫你唔到share吓啲相就有

生日快樂 bro

同我同日 生日快樂呀絲打

同我同日呀！！！！！！！！

87仔？

我陪你過！

88 生日快樂呀有冇人陪阿今日

真！？！？

thx bro
btw麥浚龍首人渣

我87妹！！！

真，無嘢做

我留tg?

hugo1991

快

好羨慕你

絲打，睇到你呢段野唔知點解有種好心up嘅感覺
就算唔認識你都好想陪你食

食餐好啲咪算囉

多謝巴打
如果當時有人搭枱，我絕對無所謂

侍應果陣都關切我
以為係d 野難食到喊

最後上甜品果陣侍應仲特登話幫我影相
張相仲影得唔錯

放心啦，我相信呢度每一次巴絲打都好願意陪你
下次唔好再自己一個過啦！

我會買啊！尤其係平時嫌貴唔會買的野，好似模型、飾物，獎勵自己幾錢都值！

雖然唔知生存黎做乜（大概都係供養父母乜乜柒柒），但一年得一日，點都要令自己開心！

我好鐘意食生日蛋糕吹蠟燭，愈多愈好，咁先可以許好多個願，即使都唔會成真。

係咪到生日咁上下要約出黎一齊食飯
黎個有人陪既生日飯

當然啦
今次個甜品係真係會甜

有孤獨肥

咁到時一定預你！

生日就算要喊都係開心嘅眼淚

Happy Birthday

生日禮物自己買畀自己好過朋友送
一來真心朋友五隻手指數得晒
二來係朋友生日送好嘢畀佢(知佢想要好耐但唔捨得買)
到自己生日收到垃圾(收到一隻唔知乜模型)

希望下次生日流既會係開心既眼淚

唔只下次啊，係每次都係，笑到你喊

多謝巴打

你唔好咁warm 得唔得？

我都好想每次都開開心心...

豬咀

頭盔

我女朋友會陪，但我拍拖之前都係會係自己生日特登買個自己想食嘅蛋糕食
當係獎勵自己
其實我愈來愈覺得生日無乜特別，只係一個日子可以比我放縱啲去買幾百蚊嘅蛋糕食同買貴野嘅日子

生日快樂啊⋯⋯ 抗爭到尾，連埋生日一次過同你慶祝埋！

傻啦
呢排發生好多唔開心嘅事，但係我睇到嘅就係其實香港人可以好有人情味，1d都唔冷膜
我唔可以保證你之後一定會每次都開開心心，但我可以保證你一定唔會自己一個唔開心

由小學到今年fg都係得我自己會買禮物比自己
並唔係幼稚園嘅時候有人買，係直情乜都冇

都唔知幾多年無食過

有手指數都好 老母都廢是講生日快樂因爲我前面畀人感覺係生唔生日都係咁

I know how you feel

女仔都係鍾意女仔嘢多啲

屋企人呢

我下星期二生日。
買左對耳機比自己同女人
埋單兩萬

我男

我地同一日生日

我會買件西餅切當生日蛋糕

藉口黎姐

想買咪買 邊洗藉口

有無人下星期2一齊食芒果脆脆

買左

點解嘅
可能你覺得我正能量啦 做人on99的確係幾開心

我推薦去op流下汗,出嚟爽好多
唔洗錢又運動到
（但係記得唔好坐海洋列車

加大iCloud

我哋同一日生日呀,祝你生日快樂

Sor, 我唔係噚日生日

我都係87啊

其實係到開po組織同月生日會有冇機成攻,咁大家咪可以年年都一齊笑到喊出嚟

而家先發現自己睇錯

今日生日,上嚟呃句生日快樂

今年完全冇生日feel

當然有啦

🎉🎂🍰🍷🎉
邊個話上嚟唔可以有生日feel㗎
btw生日快樂

多謝巴打
連登好warm 呀！

人多岩去酒樓食飯同分壽包🎉

禮拜五生日，不過冇晒錢
上個禮拜買咗隻求婚戒指
希望大家一齊去機場同我慶祝

絲打你呢排可能有好多唔開心嘅野，記著好似生日咁，唔好自己一個撐住，當你自己一個嘅時候negativity 係會double,相反有其他人陪你頂著，negativity會減半

我唔鐘意玩機動野

壽包雖然好濟但真係好好味

可以阿但8月頭既咪無機

求婚

買左隻手鐲

比借口自己買野姐

哈哈
其實唔開心左好耐
加埋香港呢排咁
直情係灰左
但同你地傾完心情好番D 啦！

你係Sis ？

Bro 覺得幾靚

係，不個未咁快
應該11月先
買完又要諗點求

自膠。
梳 師兄
有冇上手圖睇睇

買下電子野

我今年生日托朋友响英國買咗包lamburt and butler menthod比自己！ （煙）

人生流流長總會遇到一兩條撚樣，但呢個世界總有希望.
只要涯到，走出到個cave，你就會變得更強.
加油，要成為captain marvel

唔想再遇到了
我都好希望我走得出
但我比較鍾意Scarlet Witch

我會

8月就上啦

咁開個tg谷大家自己join？

未拎

想買notebook

食少d la

睇下大伙咩意見先

kkk

呢個GROUP好似好多人8月生日
隔離個POST都有開GROUP
仲真係出左黎慶祝
利申: 0811
仲未諗到生日想點過 其實唔係太想過

0813

一定走得出，只要你唔好放棄
我比較冷門，鐘意gamora

會努力的
咁Groot 我都好鍾意既

做完運動 忘記左生日 2個鐘

Groot好正，雖然平時唔起眼，但需要佢果陣永遠可以count on 佢

I’m Groot!

好似同日 12定13？

13

Same here

一齊食野個日？

下

如果我都有棵咁嘅樹就好

你要Baby Groot 定Teenage Groot

我要teenage groot,雖然好激氣，但又好想同佢hang out

會講粗口既打機Groot
我鍾意Baby Groot 夠細隻，好可愛

多謝
煲底開party

可以同groot一齊打機
咁我地唔洗爭，你keep baby groot我要teenage groot

仲可以用Teenage Groot 瘋狂講粗口

Rocket 喊出黎，無人要佢

同
打錯字

Rocket隻野唔出聲係幾可愛嘅

但佢其實好錫Groot
Groot 消失之後Rocket 好down 好唔開心好慘

其實佢係口硬心軟ge
同埋佢地感情好好

所以見到Rocket 唔開心
我都好心up

自己買俾自己仲開心

岩岩拎左 下星期2先打開佢

自由其實很快樂，朋友生日快樂🎂

多謝定你先

不過冇睇end game咁心up

睇end game 我直情喊到抽搐

我忍喊忍得勁辛苦

我其實睇Infinity War 見到Vision 死
我已經爆喊左
之後睇end game Iron Man 死
我喊到抽搐晌度震
又唔敢喊得大聲，但又好想wei 一聲大喊
反而Spider Man Far From Home 我就眼濕濕only

會買 但呢排真係失去購物慾
利申聽日生日

遲你一日
聽晚買定蛋糕12點食先

我

有無下星期一齊過生日

買生日禮物比自己有咩問題？

我infinity war 同far from home又冇喊或眼濕，因為我平時都算幾忍得
但end game最尾播tony 段獨白同佢funeral 果到，d眼淚真係流出黎，唔係死忍嘅話我諗我都會喊到抽搐

我明
因為我係爆眼淺果種
對上一次睇戲喊到咁係睇猿人爭霸戰3 睇到Caesar 死果陣就又喊
今次睇end game 都預左Tony 會死
但無諗過會喊到呢個地步
又要忍但又忍唔住真係好難受
唉，Far from Home 見到蜘蛛仔咁掛住Tony
我都好唔舒服

哈哈聽落絲打你應該係個好善良嘅人
你睇戲係咪要帶定好多紙巾？
忍住忍住真係好辛苦，但如果男仔喊到飛起驚好樣衰

獅子仔表示15號 今日買左生日禮物俾自己

我睇戲一定會帶足紙巾
我睇侏羅紀世界都會喊
呀Blue 好慘
男仔喊其實無乜問題
喊唔係女仔既專利
當然唔好好似我咁喊到眼淚鼻涕標晒出黎果種啦
我去親睇戲果日包紙巾會先meet 走個貼貼
唔想到時一喊要開包紙巾個貼貼聲嘈到大家當刻既情緒

唔緊要啦，喊多d對眼唔會乾，你果然心地善良同considerate
如果無人睇住我得我一個我係可以喊到好似你咁，當我自己係間房到睇d好emotional嘅野就會

因為我睇戲成日比其他人既聲嘈到
我都唔鍾意既時候其他人當然都唔鍾意
同埋meet 左個貼貼姐，無咩大不了

我淚腺非常發達
喊到真係可以唔停

晌房一個直情可以爆喊啦
但成日怕比屋企人聽到
所以喊親都係啜泣，好壓抑

5號生日，自己買個蛋糕食算
屋企人有事，返工又有閪同事，香港又咁，唉⋯
人愈大愈覺得生日咪又係咁

我早你2日

有時覺得可惜

唉，人愈大就愈係咁，細個個時過生日好開心，大咗就唔再有嘢值得高興咁

Anyway 遲來的一句生日快樂

我會請自己食放題
btw,閒計唔好推，
和你飛重有2日要推，
多謝

影得好過我

#dragonboat #

10歲前會期望生日來臨 而家唔期望 只係希望個日有個伴會同你一齊過

Update完先知有個咁既function

我真係會匿埋喊
有時壓力太大就會爆喊
但都係喊幾下，就會轉為靜靜流淚
但其實齋流眼淚係抒發唔到果種情緒

我盡可能都唔會講番
除非件事真係糾結到一個唔講唔得/ 自己一個解決唔到既地步
有時候身邊人既關心都會係種壓力呢

我如果係事態嚴重就一定會講既
因為可能真係自己拆唔掂
其餘既都係自己咬緊牙關過

飲酒我覺得無乜用
飲果刻開心無煩惱
但醒果下，係一醒果下
所有野你都會記得番晒
仲差

我都會咁
生日唯有一個人食餐好啦

0812

咩post?

我唔堅強的
超易喊
如果我夠堅強
就唔會呢兩年幾keep 住用唔同方法自虐

真係唔好飲咁多
對身體唔好呀

我明你點諗
我都唔想身邊屋企人同朋友知
所以我晌佢地面前扮到無乜事，已經ok 咁
唔想佢地擔心
同埋真係唔太想佢地關心，真係有壓力

有咩唔開心可以上黎講
我會聽的

好少，因為唔捨得 買俾另一半先捨得駛錢

課金咯 又或者自己買個蛋糕自己一個人食

唔虐都虐左咁耐了
係最近先好d 無再係咁

哈，但如果我夠堅強
就可以避免左好多野
至少唔會比機會個衰人傷完一次又一次

身體緊要啊巴打
酒精點都對身體唔好
小飲怡情好啦

睇黎你積埋積埋唔少壓力
有時候人都需要釋放既
唔好谷住谷住
會好傷的

話說我都hijack 左另一個post
因為又係同另一巴打傾
唔介意可以去感情台搵我開果個post 再傾
果個post 我開就可以hijack

你幾時生

訂左晚酒店房 加買隻手鐲

想食